有冇巴打鐘意搵啲毒撚做朋友 嚟襯托自己

有嘅話可以搵我做朋友

我唔介意被比下去
至少有入到人哋個視線範圍

自己比自己負評

冇錯
呢篇文純粹為左你出

你識到朋友未

me想識d劇毒fd子 最好句句講動漫，可惜me有點mk+handsome 識吾毒毒

睇到啲5P字都想嘔

me系mix mk 混毒毒